#Сайт Equilibrium
Сайт русскоязычного ролевого проекта игры World of Warcraft

## Введение
Данный проект написан на TypeScript.  
На фронте использована библиотека react.  
На бекенде используется фреймворк express.  
В качестве БД используется MariaDB 10.5  

## Установка
1. Установите nodejs и npm версии не ниже 12 и 6 соответственно
1. Установите базу данных MariaDB версии не ниже 10.5 и запустите скрипт `db.sql`
1. Создайте файл `server/prod.env` по примеру `server/example.env` с конфигурацией сервера
1. Выдайте права выполнения на скрипты в папке `scripts`
1. Скомпилируйте проект скриптом `install.sh`
1. Для запуска приложения используйте скрипт `run.sh`
